四大元素 水風火土 邊一種係拎得起電掣既

係風 因為風持電掣

0/10

咁我再努力

2019年 聽過最好笑既笑話

因為係第一個